# normatives

Программы и прочая нормативка, добытая с сайта abitur.vsu.ru

# compiled

Текстовые сборники ответов и шпоры

## binder

Конспект к вступительному в аспирантуру по философии.

> Шпоры весьма хорошие, однако в некоторых не дается ответ на вопрос билета (либо вообще написан бред)
> и пару ответов прийдется искать самому в гугле (например на 4 - как вообще появилась (генезис) философия,
> правильно  - это политика древнегреческих полисов, демократия, умение спорить и доказывать свою точку зрения,
> ораторское искуство - это и породило философию).
> Но на большинство вопросов там ответы весьма хорошие.
> Шпоры эти уже стали фольклором.

Ориентированы на 34-пунктовую программу (см. в `normatives`).
Планируется их весьма допилить (если успеем).
Предназначены для того, чтобы по ним учить.

## squashed_anonym_1.fodt - "философия следующего утра"

> самое сжатое изложение ответов, философиию по нему не выучить,
> документ нужен только для того что бы прочитать его утром перед экзаменом.
> Работает эффективно. Из ключевых слов легко выводится полный ответ на вопрос,
> однако перед этим нужно разобрать материал из шпор. Последние вопросы там даны плохо ибо не успел.

Та же "тридцатьчетвёрка".

## squashed_anonym_40.fodt

Сорокавопросная версия предыдущего.
На данный момент преставляется наиболее полным документом,
который имеет смысл брать за основу.

## messed1.fodtmessed1.fodt

Месиво. Но пусть будет.

# Прочие ссылки

https://www.youtube.com/channel/UCsAf6LLRnF1SbKZ7cV2pP2Q - канал ИММиФ



# Прочие рекомендации

1.
Поможет ещё книга А.М. Руденко Философия в схемах и таблицах, в прошлом (200х) году её не было в электронном,
но она была в магазинах Воронежа. Она лучше остальных подходит к вопросам.
